麥玲玲預測牛年運程 寄語港人不要太悲觀：香港仍然有運勢

胡定欣、麥玲玲今日（31/12）現身銅鑼灣出席健康產品新店開幕儀式，來到2020年的最後一天，玲玲姐亦跟大家預測來年運勢。疫情肆虐了一段長時間，相信大眾非常關心疫情何時受控以及不用配戴口罩，玲玲姐指來年將會有好轉：「牛年係漸進式咁好，多勞多得嘅年份，唔會有突然間大反彈地好，期望秋天以後，所有嘢去返正常軌道。」

對於2021年的寄語，玲玲姐望港人不要太悲觀：「香港仍然有運勢，牛只係比較辛苦嘅生肖，回報上冇以前咁多，但仍然係好嘅年份，去到老虎年會再好啲。」

英女皇一生大富大貴

神棍

某年運程竟然用動物嘅習性黎比喻

今年牛年就似牛咁勤力慢慢上
下年虎年就好似老虎咁生猛
每12年就loop 一次

佢上年點睇2020年

係咩嚟㗎呢個

連羅盤都可以調轉用既人都仲可以有咁多傳媒採訪

玲玲出嚟又9up喇
肥閪今年未消失呀

所以上年鼠年，大家畀動物傳晒瘟疫，亂嗡都解得通

佢批2019年又幾準

2018 美國已經開始講加各國包括中國關稅
加得關稅，以支那人性格一定抵制，有抵制就有遊行
其實都係睇住新聞估

年年牛都係咁講啦
咩野運 工作 愛情 都慢慢黎
健康就小小腸胃病
利申屬牛

聽七師傅仲好啦

識唔識揸羅間